如果就嚟追到個女仔 先知佢佢落過 你會點？

我鐘意左個女仔成年
花左好多時間心力追佢
都feel到差不多就嚟會追到 好大機會一齊
一直知佢只拍過一次拖 有日佢坦白同我講
佢同為前男友落過一次
因為有次無用套外射搏無事無諗過會有
但點知驗左一次就真係中左 最後去左落

其實我好理解 因為我同我啲ex都成日唔用套
會計安全期偷雞內射 試過既次數多到數唔到
但無因為咁真係中過 明白唔少情侶都試過咁做

但我一聽到佢講個下成個人呆左 個腦空白
無諗過佢原來落過
我係咪應該同佢一齊接受佢既過去？
求開解
我自己唔係player嚟 本身思想上都傳統專一

你個問題問自己
你自己接唔接受到
唔好理人點睇
連登只有一個答案

佢肯同你坦白即係信你
其實大把女都落過
不過唔同人講 根本冇人會知

大把mk妹落過
唔好話哂全部女人
落得仔既 你都知咩料 仲上黎問

我都知有啲女仔fd好細個已經落過
但唔知佢啲現任男朋友知唔知

其實我都好感激個女仔有鼓起勇氣同我坦白
咁信任我 我都好想接受到唔去介意

正常正經女仔有拍過拖都一定有試過唔用套架啦
又唔一定mk妹既
我覺得個女仔係好女仔嚟 其實性格價值觀都唔錯
只係遇到次意外

咁你講到咁係咪想人認同呀
好女仔黎 去馬啦

好女仔會落過仔

我知自己應該要接受到
但可能太突然 有個心結未解到
我唔知時間最終可唔可以幫我解開個結

你只係好彩啲ex無事
佢只係唔好彩中咗
其實你地差距唔大而且佢係最終受害者
我覺得你無咩資格接受唔到

既然你都識咁諗
咁落過仔有咩問題

理智上我識諗...但心理上仲未完全得

係...我都知我無資格
但一諗起佢落過就好似有條刺
未能完全放抵咁

你個心慢慢會跟返上你個腦

你條女晚晚俾ex插

希望係 其實呢樣我就係最唔肯定既野 會唔會最後同步到

呢啲我完全唔介意....

真心勸你真係諗定先
唔好將來一齊咗 但你都係un住un住但唔講
到真係一個唔該嘈交一時火遮眼講返出嚟到時仲hurt佢

咁你開post意義何在
係咪我介意你就飛撚咗佢
我唔介意就你就繼續行落下？
咁撚大個人自己諗掂佢啦仆街
家下係連登仔同你條女拍拖呀？

最好落多幾次生唔到
可以瘋狂中出

俾人中出過既女個子宮會吸收左之前條仔既基因 你諗你啦

我而架就係好似個身住左二個人咁
一個就好明白接受到 另一個就係仲係un住
佢地好似傾唔埋咁
我都想知自己幾時先真係完諗定
從來都未試過有樣可令我咁決定唔到
唔知自己想點過

不了

呢啲煩惱要啲時間沉澱

係既 可能係仲要啲時間

慢慢你會感覺到係愛佢多啲定介意佢落過多啲

但真心..好怕最後自己會選擇後者 對佢做成二次傷害
雖然我知梗硬一齊都唔會有好結果

你都唔介意人地唔係處啦，仲介意呢啲野做咩？

一係你都搞大返次佢再落咗佢，當打個和囉

起碼你唔係驚自己揀前者

睇你係咪真係好愛佢 我依家個女朋友為佢個ex落過 都係就追到手既時候同我講 心裏面條刺真係一世都會係度 就算你條件好過佢個ex幾多 係街撞到佢都係會自悲

起碼佢會同你講，呢點已經加分
佢大可以瞞住你一路都唔講，邊個會知？

要幾on9既人先會信呢啲偽科學都不如既9up

呢條刺係個心到 都選擇照同佢開始???

我都知佢誇出左一步同我坦白
我都好想誇出一步接受佢...
但理智做到 心智仲未得...

你開心咪得囉 唔洗理其他人點睇

首先你諗清楚落過對你嚟講係咪一件咁嚴重既事先

其次係你諗清楚你地將來如果結婚生小朋友，到時如果發現媽媽因為落過仔所以身體差生唔到，你又會唔會秋後算帳先

你所謂既有條剌其實只係介意佢同ex有段咁既過去 如果你真係好愛佢既 我覺得你應該著眼於你地既將來 多於呢件事

同埋佢肯同你坦白已經係一個值得加返分既地方啦 總好過你地一齊咗佢先暪住你 或者到你地結咗婚想有小朋友先講你知

佢同你講得出件事都預咗你有機會會接受唔到 你諗清楚先再諗繼唔繼續啦

其實內心都係想屌一手新閪啫
咁有條刺係心咪放手,聽日去小學門口等囉

你呢個感覺，會伴隨你一世

請你放生呢個女仔，唔好傷害佢

完。

佢唔想你再煩住佢先咁講

中出即飛

其次會唔會秋後算帳個樣都難預計喎
正常點都會聯想埋一齊既

有部分條刺係驚個ex會笑我係傻仔幫人埋單咁
雖然我應該唔會見到佢

我都知我既呢個諗法好幼稚

啫係第一下聽到唔係可以輕鬆完全接受
覺得件事完全無野做應該放手？

佢仲等緊我 希望我真心接受到

其實你都係想尋求多啲人支持你，等自己安心啲遮

講咁多解釋做咩

連登仔唔駛晒心機同樓主討論啦

真心希望樓主快啲分手，唔好浪費個女仔既青春同時間

第一個回覆真係好重要
真係成個post正氣晒

直頭弱智
居然驚比個唔會再見面嘅EX笑
人唔笑狗都吠

當有一日你地感情淡咗，或者話激情已過
你介意佢落過仔呢件事，會成為日後你對佢致命武器

如果佢咁都肯同你講就係好女仔 咁老實做咩